想問下家居隔音工程成效

本人住舊公屋 7月開始更花板朝早7點幾開始間歇性咁傳啲敲野聲出黎 打過去辦事處叫上面唔好敲 但都冇停過 直至打到去我棟野個負責人到講呢件事 佢貼張通告係個lobby到 先靜番少少 改為8點開始敲。

好啦 近排開始又變番7點幾敲 一路敲到夜晚11點幾仲揼緊敲緊 又有搬枱搬櫈既聲 又有跌野落去既聲。終於忍唔住7點幾上左去拍門 佢地話冇 亦都聽唔到有敲野聲。一家三口 兩公婆加個女 果陣我諗應該怪錯左人 因為我估後生既唔會想俾屋企人敲野嘈醒掛（事後發現真係怪錯左。）

我棟野得16層 我住14樓 後尾我不停咁上落上面兩層聽雨啲聲 先發覺原來啲聲係我隔離傳出黎 佢個位係盡頭 更住就係後樓梯黎 朝早聽到佢大力揼野既聲即刻出去聽 發覺真係佢地。咁我敲門問下佢地聽唔聽到聲啦 佢地話冇。

更住黎緊既幾日我開住度門同聽住室內啲聲 發覺同步 已經打左落去辦事處到叫佢同佢傾下 直到琴晚都依然冇改善。咁我今朝6點幾聽到聲 叫佢地咪再揼野 佢地話唔係佢揼 我果下真係忍唔住屌左出聲 仲問佢地幾點訓 個啊伯話佢12點訓 咁即係同啲揼野聲消失既時候係一樣啦。岩岩番到入自己屋企 條友仲係度揼

軟又試過 硬又試過 原本諗住用共振喇叭播刮鐵聲還拖 對面又唔洗訓咁濟。叫差佬上黎又肯定冇用。唯有係諗緊做隔音工程 如果唔係再咁落去盞神經衰弱。

想問下有冇人做過家居隔音工程？

唔識幫推，做香港人真係好慘
想訓個教都禁難

巴打同樣問題？

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

有啊，巴打有無搵1823寫信投訴

你望下街出面有冇路整緊
試過條街整緊路但係屋企聽落去以為係附近有人裝修

有聽過但係未試過 感覺搵咩投訴都冇用咁 太難捉證據。見到有啲人忍到幾年真心佩服

好似有呀 朝早聽到騎樓出面好大聲果啲重型機械行過既聲 但係係8點開始 唔係6點幾

我投訴過隔離屋 同個housing officer投訴佢 佢地要寫report 最後逼走佢定唔知點，總知搬走左，依家投訴緊下面剁豬肉阿婆 每朝6-7點就剁 屌佢老母

隔音係好似studio琴行咁吸收室內嘅喇叭樂器人聲
透過石屎震動發出嘅聲音無咩辦法隔到
你要搵辦法令你鄰居停止發出嘈音

泵地板聲未必係正正樓上，可以係樓上嘅隔離或者喺正自己嘅樓下，但係喺正樓上嘅揼地板聲係明顯清脆過樓下嘅揼地板聲

揼牆就難啲追蹤，可以隔咗78層都聽到

拉枱聲就絕對係喺正樓上

真係會神經衰弱... 長期有聲煩住晒又訓唔到，有時會有幻覺覺得仲有人揼緊野

居屋撚又然
想像吓成棟樓都係公屋白卡廢老鄰居仲要層樓係買咗
起碼公屋仲有房署會扣分

千祈唔好用AA膠塞鎖鑰窿

隔離屋嘈，點解唔買個大喇叭對住個門口玩。但你要肯定係佢地，我試過樓上有嘈音，以為樓上，點知我走上去聽先知係樓上上。

您唔洗俾證據佢地？定有其他人可以做證？啲廢老真係好中意嘈住人訓教

唔係咁清楚點為止石屎震動 佢唔係直接敲牆既 只係係門口見到佢係個騎樓到坐左係張短櫈到揼 但係啲聲好應 完全唔明其他人點樣忍到。我諗應該冇辦法搞到佢唔嘈 因為條友根本無恥到認都唔認

係呀 我都爬過好多文 震早流流俾啲聲嘈醒 走去後樓梯同逐間排除先肯定係佢地兩條仆街

岩呀 我一開始都以為係樓上呀 但係開門聽到走廊啲聲同天花板啲聲係同步

最慘果下您又對佢做唔到啲乜 嘈番佢 條友又唔洗訓教咁濟

佢地自私 冇自覺嘈到人 反而驚傷及隔離左右 事關係一字型拖啲屋黎

唔駛証據 調查係佢責任 佢會定時定候問你情況有無改善，如果無佢無得close file 直到你滿意為止，佢都會搵嘈音者傾

好 咁我試下先 唔該哂

揼咩要日日揼？

屌我都係, 樓上成日揼嘢
依家日日開大冷氣對住個天花板